請教宗協調

緊急

膠都廢事比你中世紀呀而家？仲教宗

推

P牌

乜都試左先

So?好過你小學未畢業 歷史都未讀過
Peace of Westphalia 之後教宗就收皮啦
意大利統一之後直頭命令不出Vatican
發春秋大夢都唔係搵教宗
梗係搵美帝

而家你好似驚國際戰線。

..... 唔同弱智拗 當我錯